其實丙朗今季有冇可能聯賽入到5球

對邊撚隊都入唔撚到波

12碼實有幾個

Penaldo